係MTR睇舊作既女仔係好吸引

[純文字]啱先見到個全身白色，連手機殼都係白色，170cm以上既女仔係坑口落車，佢沿途入神地睇"柯藍"。

突然發覺，原來女仔"係街上面睇動漫"係吸引過"熱褲●背心○長腿"既package

若果有女仔係街上面睇「Clannad」，「蟲師」，「此時此刻的我」依類舊番，真係會好加分。

係MTR 睇巨人嘅女仔呢

係mtr上睇腐作既少年呢?

神父會叫佢過黎含撚

蟲師

神父果然係gay....

若果係第一次睇巨人，佢只係跟潮流，仲要係過晒氣既潮流，扣分。
若果係翻睇，咁就係無taste，劣食都照哽，扣分。

結論: 不了

如果睇 hunter x hunter 呢？

可憐人同時可憐自己

真心未見過係地鐵睇又係女既睇落係正常
唔係我口賤 係真係一望個樣就知 嗯...有樣睇既
早排見到個睇緊七原罪動畫 滿心歡喜望過去
> > >

咪咁多要求喇，你又唔係林峯既level...
在下身為坑口金城武，係遇上咁既情況，會如下應對:
女生第六感好強，佢好有可能已經feel到你既視線，若果突然變面( ) 兼擰轉頭，勢必傷害到對方既弱小心靈，
於是乎，紳士應該用柔和既視線，等待對方與你四目交投，再微微點頭，趁佢開口問你拎電話之前及早離去，
記得要頭也不回，切記!

同意

龍珠呢

睇完呢個post即卡換返個書套